政府防疫工作得到空前的成功

疫症有放緩跡象
今日無新增案例
謝謝

開工！開城！發大財！

我已經無戴口罩啦

即刻放撚晒D 口罩出去
止蝕~

無口罩大把地方唔歡迎你入去